# Español

Crea 3 funciones llamadas father, sum, subtract. La función sum sumara dos parametros a y b y los retornará. La función substract hará lo mismo pero restando y la función father recibirá como parámetros a, b y una función callback (sum o substract).

La función father deberá ejecutar la función que reciba como callback y añadir el numero que retorne la función al array numersList.

Ejecuta varias veces la función father y haz finalmente un console.log de numbersList

```js

const numbersList = [];



function sum(){​​



}​​



function substract(){​​



}​​



function father(){​​



}​​

```
